唉，潰結開始又覆發，有無同路人圍爐

早幾日痾屎又有血，呢幾日都係痾醬狀屎，加少少血絲，又周不時攪肚同放屁勁臭